人生苦短，好想事情了結

我唔會自殺，只係發洩....
如果我自殺，一定係政治逼害，被黑警自殺

只係有時候會諗，如果知自己短命幾好，可以擺脱生活既枷鎖，用餘下既時間為自己，為手足作戰。不再擔心任何罪名，為正義，自由犧牲，也不算白活。可惜現實係軟弱，連還手都唔敢，怕連累怕失去。原諒我不能豁出去。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

我都好懦弱，但我知身邊好多人需要我地支持，呢件事上面需要好多人盡自己既力量擔當唔同既角色，我地要鼓起勇氣

我覺得我可以做多d，但因為某d負擔，我只能做到最基本野。但心裡有把聲音好想做得更勇武。
面對今時今日，義士被捕受虐，真係想救佢地。
又或者，我再等一個英雄黎帶領，因為我並不是英雄。

諗到e度，想講一聲，對唔住梁天琦

完全明白同意，我都不停諗緊，究竟我有冇方法可以做得更多，幫到佢地，我覺得起碼我地踏前一步，唔好退縮，唔好成為佢地既負黑，做佢地堅實既後盾

每個人都有堅守住自己嘅角色
我相信就係最好嘅後盾黎架啦

巴絲，聽得出你對自己既自責，
我相信你都好愛呢個香港呢個地方

一齊喺各自既地方努力做正確既事
唔好怪自己，一個也不能少！

比起大家，我都未夠力。又或者，如果香港好似其他國家咁，發動武革。我可以名正言順咁為自由犧牲，咁都比依家禁住黎打黎得痛快。

雖然唔主張以暴制暴，但冇辦法既情況下都要咁做。睇返youtube片梁天琦講得幾岩，d教條只會限制自己。咩和平，理性有時都要睇對邊個。

香港人又因為教條限制，見到狗咬就走唔還手，又有手足受傷。對唔住，我幫唔到

都明白會有情緒，我都會咁
俾時間照顧好心情，
再繼續去思考可以做既事，未完！